hi 淡友（210）

熊軍上啊

仆街啦 又熊字

熊軍佔領

連指熊爆燈

牛軍總司令邊個擔緊大旗

夜期爆昇 我隻熊molamola

大大棍 熊軍mola

仲諗住連莊

mo la la
咁大棍痴撚線

淡倉太多啦

升得

又連，比機會人啦

唔好搞d熊仔啦 我差幾皮就返家鄉啦

期

原來已經連跌4個月。
好想走哂正股 買7300

大戶做下好心比我賺少少走啦

買QQ 抵

你燈

夜期又黎free fall
刷錢時間

跌啦 又跌啦
股joy啊

升？我明明睇到跌

擺到星期一就等收屍啦

理得你夜期升成點。反正聽日無市。只等侵侵出聲做淡

one stick

準備Deep V 啦

支陰大大枝

布神準備又刷錢

7300太慢 悶到喊

jm9

通常夜期幾點前跌 都係燈 九點後就上

升左七㸃

12點前既夜期係平行時空

人地留言都係留公仔架啦
我學人地咋嘛

原來錢咁易搵

我知。唔怕悶你就有收穫。賺錢就係唔可以心急。見好多悶股回報都唔錯

牛軍無人敢揸旗

熊軍由你領軍

大把

圖太朗熊左過夜

見唔到

40點都叫free fall

夜期派錢

咁就執左2K

大獲 未放熊

又係時侯對賭啦
我想食花生

all in + 1

等富途有陪你玩

呢個星期輸左50K 唔敢過夜
琴晚先過左20萬股熊回返10k

參拜大芋熊軍將令

唔會有

唔係有時間損耗咩

係就過大海啦

下星期fatfat

正恩巴本咁大玩夜期刷錢 幾張大期咁刷 一晚輕鬆執幾皮

星期三晚節目的策略冇變，今日是突發因素，但大市的表現仍算穩定，早上有點兒panic而已。此刻不建議做淡倉！

大師加持淡倉
fatfat

布神日賺夜賺 好勵志既故事。

要等富途有...
分分鐘淨係玩夜期就得啦
日期成日蟹

他一直在玩命.jpg

玩左咁多年都無事

我想學布神咁成功

臭豬西西

準備一大棍

大師又開班, 150個人掠水到呢

如果我有筆橫財 我都會學布神咁。唔敢拎自己既血汗錢去博
努力買六合彩先 中個兩獎夠

是 昇跌都贏 唔會輸

一棍

57萬 咁易搵既

豬太多要搵人課金幫補一下

面皮厚過樹皮

想問b字頭個頭友仲有無出現

對沖做得好。我諗佢有輸既 不過贏多

有沒人支持老美調整返2-3個星期?

今日成吉倉無買賣... 有無人可以carry 我夜期執番50 點呀...

沈氏技術分析

啱啱入咗10皮落牛牛戶口
星期一追qq熊熊

到時爆升喎

朋友唔好再托2318啦,比佢跌啦

係wo
不過多左個p 字頭

你夜期都係一秒幾萬上落

點解有人睇到升,平衡時空?

一開始玩都係幾百蚊格
玩玩下就而家咁
起馬都落1,2mil shares

仲有得跌
我下調咗qq目標價做270

你本身唔係都重PUT QQ 咩仲加

不停贏先可以愈玩愈大

b字頭改左名，唔知咩輸錢郎

星期一數錢

好似改咗個中文名

不如叫榴槤麵

好消息

聽日唔洗跌lu

我目標價都係300
估唔到你進取過我

仲坐緊 星期一再溝貨

我連310put 都唔敢買
270...可能真係會到既

你啲貨幾時開
點解仲坐緊

唔敢買呢3隻字唔會係大戶口中講出黎
請你收返

一齊向目標邁進

出業績插到最低嗰下

牛熊大戰

發達啦

如果你當一份工打，每日要番好多個鐘

睇埋星期一先
我覺得點都會彈少少

唔好理佢啦，佢好撚早開put

我都覺佢星期一發達了

你邊一間大行

嘩dllm
呢棍真棍啦

夜期喺九點之前越係跌 就越不安
有預感星期一會高開

外圍咩事

你岩

收錢都大撚獲

慘啦

我280

點止我上次去個班夾埋都係三十幾萬

夜期爆升10㸃

-1 對衝

同你一樣想法

大師洗撚炒股咩。日日開班都發喇 0風險咁制

佢夠膽死改做沈氏分析

一大棍

收左市喇 誠實d 買咩過？

唔知。但唔好心急 急就出事

跟住大戶熊玩就不會豬

已經好冷靜

唔講得唔得 幾重倉下，咪燈

大戶熊 過兩曰夜

夜期可唔可以跌落去275

多餘錢咋？

講呀

【中國外交部回應“美方表示將對中國2000億美元輸美產品加征關稅”】外交部發言人華春瑩表示，美方所謂強硬、施壓的做法對中方沒有用，也無益於問題的解決。那些依然認為中國會屈服於恐嚇、威脅和無端指責的人該醒醒了

唔要

9月第一日就重倉 利害

吉倉過
下星期翻盤

夾到出血未？

入左7300未

打爆中共

呀爺快反擊

未 做咩？

唔想入錢 驚入完又輸 想用返10K玩
上個禮拜10K 贏15K

仲有個踢出wto 消息呢

買大戸熊好過7300

下星期上證拉升反擊

一定好有信心 見佢呢幾日講既野 一定熊過

上證下星期穿2680

唔好害人啦

今次措辭好強硬喎 今晚美股又要跌

B浪反旦 下星期295

平保沽空第一

係唔係重熊過？

奈奈乖 抱抱

我都得返10k

識既就唔會講呢d野 我笑而不語 第一次聽輪會長渣

尋日就金沙

當昇-70點

我淨係俾男神抱

唔知 我只知來緊注碼唔可以大 要控制
慢慢滾返上去

低位計 而家25㸃

唔諗咩浪 反彈果d 自己無咁既能力去估。我跟貿易戰去向買賣算

牛牛送八達通，好得意

巴打你本身本幾多
唔好心急啊 賭場日日開 留得青山在...之後你明㗎啦

B浪前放熊 唔理

又一棍

布神講過牛過

仍然昇11㸃

佢出名講反話wo

你地啲棍都好短

布神嘅牛即係熊 又贏

姐幾點

我支棍好長

佢又話開戶送? 我攞左700同5仔1股 但唔見點攞八達通既?

估咩鬼佢雙開都走得甩嘅 點估

我嗰支又大又長

收左市喇 無人上船架喇。快講

互含？

去office 拎

仲有期貨

牛喇肯定

所以我都睇唔清佢地係牛過定熊過
花生倉算
至少呢兩日都可以訓得好

啱啱收到email 9月拎

人妖

開左市一個中

呢到無咩人玩 唔怕

兩個都完全封鎖咗

真係想學野增值自己
通常你地跟咩指標去睇
bb?k線？定咩
初學交咗好多學費

星期一落275啦

支持呀
想下個星期全跌 落260
行區間既話 都係一個星期跌 一個星期升

啊爺快啲沒收晒在華美企資產啦
美國佬唔亮劍唔會驚

會試2638

係囉 反擊佢老美 搵埋金仔

GUN

夜期跌多幾棍黎先

ching又燈

外圍跌到仆街

等食火雞

大陸住半年之後拎既居住證
原來要交全球收入既稅
真係窮都咁都有既

真係要跟

我唔識

輕輕鬆鬆龍過夜

大爆升

LIHKG

原來你仲未跟
我d熊軍已經周圍唱了

慢慢來 溫水煮🐸

佢唔肯信我

我睇騰訊自選股

屌，jm9

唔緊要喇 我地收埋佢果份錢

3傻都瀨緊屎

夜期好有力 大升15㸃

底位計

要開個期貨戶口呀
呢排公司評審
唔可以偷走出去

IBEX

你唔覺得好funny咩

呀伯教人開奶飲

一注近牛過

同路wo Ching

棍升
夾死啦

On Nine

升左30點了

唔好呀

本身有牛有熊 熊hit 到止賺放左
仲有個q call 跟身
星期一一跌就豬

睇呢個post都好歡樂

係咁升

冇撚有錯

大佬ar，你係邊到得黎咁多圖架

屌

前幾日都追基金佬收番的稅款, 本來收20%變左35%, 仲要追番幾年前冇交o既
老共窮到癲撚左

沒事巴黎緊去邊到玩

你地要陪我痴線多15分鐘
我就收工啦

285下話？

我晚飯都食埋啦

屌你老母，一行開又咁快又推撚爆一個

奈奈話你係鐘意動漫既死宅男

本post

升30點 ＝棍升
跌30點 = 棒落

唔好屈我喔

有咩問題

你槍口明明對準大戶巴

睇下動漫都畀人話死宅男

今個星期真刺激
279上285又落返276

我話偷我mail嗰個呀

張圖隔離廟區偷返嚟嘅，中撚曬你哋

真心問呀

葡萄

出山

呢d gif喺邊到搵架

好掛住佢老婆

提子

沽高

我又想念你老婆了.jpg

星期一跌到仆街 牛軍要全滅

日圓走強 代表好多人避險
個市都唔會好得去邊架喇

但我平時複製左張gif 上黎post佢都落識郁

晴巴 收完錢係唔係去左 左攬右抱呀
我自己就打飛機

唔撚識

係大家咁快樂既時候，我想尋找我既戰友，羊巴羊巴，你去左邊

你地企係邊條陣線啊 睇下我埋唔埋到堆

我咁耐都唔知邊個係羊巴

你真係好打有限

有技巧架

收工先
bye

扮工

睇完我即刻forward晒去所有whatsapp grp度

收工姐得閒喇 講黎聽下

一齊熊佢老母

牛軍

又回

禮拜一繼續極牛時間，密著留意

同樣時間 9:20停止交易

唔好再認錯我係條7頭ok?

小平叔嬴橋牌都係靠佢

星期一有個利好消息

中午時放左過夜熊
星期一美女唔開唔敢過夜
穩穩陣陣好過

等星期一先再作打算
睇美國9月3號點公布關稅單野

你點會知星期一會好天㗎

爺閪打盡飛機都係得20點 邊升到

其實無
你等佢load 完copy url
連登插圖識啦
control v 條link 落去

唔撚玩指數

玩個股算撚數

又變性

個股難玩d啵

要睇邊個版塊當紅
之後要再揀當中入面有實力又唔太貴既

指數睇個氣勢就得

只有近牛死 放過遠牛牛

熊將軍竟然咁講
願聞其詳

放過遠牛牛

點解要放過佢哋

仲未有tg group

暫時姐

同我傾下計先囉

咁可唔可以放過埋我

睇燭身 同 bb 去put

@trergunn

@treegunn

你都唔放過自己 係要同男神鬥氣有乜計

晴巴好忙

收市入左5張388 put

大家咁快唔記得上次夾淡友個原因？
就係

向下刷左幾轉

向上刷 向下刷
不可放任胡亂刷
追從納指和道指
收市期指應該刷

我轉左會啦
而家唔鍾意魚文樂啦

傳說嘅逢高加沽

沈教？

好眼訓

傻撚左

沈門國歌

沈門期指歌

係因為人仔呀上次

穿26665會free fall

熊過定牛 講

唔free fall點穿26665

變太空熊先

岩岩27666比人買番上去

好友要比心機，下星期殺上 29000

禮拜一夜期不能買

重要咩

想死得安心D掛

呂布到底係咪重倉熊

布神空倉撚狗

大個仔，乖啦，自己玩啦！
問倉嚟仲乜

熊過

唔係，買重左一邊 邊邊就唔講喇

布兄係唔係豬到無晒錢玩？

玩騰訊一隻就夠

唔通尾市係你

一棍上 下星期又坐艇

今日勁膠唔聽你講得9月發佈會低位走左舜宇瑞聲

叻仔

貼倉通常都冇好野

隻惡魚好QQ

淡友末日

Lai Liu

281-284 無街貨？

fall

熊爆佢

I say 123 fall
U say ....

Call put 放成個月唔係會輸哂時間值

除左係到問no. 想學下點樣揀條款最好

fall fall fall fall fall fall fall fall

殺哂喇。識做既都殺落去喇 殺落去易好多

條款嘢睇嚟無乜關係，龍門任佢哋搬頭盔幾萬頂，佢哋唔會死錯人嘅

首先我無學過
自己一般會選擇最小三個月命
價外又唔會太遠合理囉
例如2萬8咪買2萬7/2萬6 put
QQ 380 買 340 360 Put
係會輸時間值
但你唔會expect 佢一兩日可以reach 到個價
但起馬唔會打靶先
同有本錢去溝

儘管取笑我吧
不過真係好難輸錢玩put

大戶恩

我都一樣 仲要無對沖

唉屌，一齊仆街啦

本多終勝。jpg

買左咩？
今日贏大錢 去屌完女黎？

都係蝕profit 出去姐 本金都仲係到

係呀 贏左廿萬 然後去左訓覺

分明就去左 左攬右抱

人肉三文治

我覺得易D
因為如果我2萬9call左
感覺上我永遠都番唔到去

又錯

搶住晴巴條撚黎含

我都想 我攬住枕頭炸

攬住我

你會唔會夜晚偷偷地吉我嫁

qq adr

晴巴贏咁多返工做乜

有無人熟深圳 有無好野食介紹

重複琴晚跌勢

熊仔安全到

你唔係做呢行你唔會明，大撚把人老豆有幾億身家都走去擔泥

因為呢單一早答應左 所以做到九月尾 會全職炒了

同埋 全職炒股 長時間咁孤獨 我會頂唔到

請唔請人含撚
咁樣應該冇咁孤獨

我細注，冇事既

無新熊？

禮拜二

24小時不歇息含會點

等我幫你試吓

上面大把人想沽貨走人 大戶想殺上去 都唔知要用幾多成力。

請人企你後面睇你炒 ，好似機舖睇人打機個啲

仆街了 molamola

我買襯都即月 月中就買下月

咁要租間大studio

金稻園

cls

點會得一個咁少

碌個一蚊落枱底

含咋wor

海狗巴 molamola RIP

食粥架喎 好食咩

跟住loop番你頭先張圖

正 無得輸

玩法唔同

做咩又變到咁淫亂

你份海關呢

藍奶

講淫野個市會_

我都冇做對沖 希望中，都大大地注

好撚驚

我今朝拆咗對沖

瑞通D牛熊真係好鳩, 開D價離晒地都冇人買
冇人買就執左佢喇 都唔知放個牌係度做乜9

你地3個做船長我呢個船員表示冇事既

我唔玩啦 俾番D 錢我阿

我今日都小可有牛熊過夜

?

齊齊加入熊軍, 殺晒D牛軍佢 !!!!!!!!!!!!!!!!!!

大升50點!!!!

你枝棍愈黎愈短

有d大戶開d價真係好on9 咁驚輸 執撚左佢喇

Mypenisblue

熊軍全力打沉QQ

呂布你都無

白清你有做對沖？

無啦，接近零水沖嘜鳩

你地對沖 通常幾比幾？

買少d 一邊咪得 洗乜對沖

突破盲腸

唔知佢地

仲未出方向，好驚

點都唔講野 星期六日咁大變數

我冇做對沖, 點算 :<

你樓上正股

B浪就是方向

針得

納指

可以正股插, 大市升 , 2 HIT COMBO !!!!!

道指

跟邊邊呢

點解amazon 可以日日無brake 有無咁好呀隻野

有

amazon其實真係無撚敵

道指棍上

標普棍上

上船先

納指棍上

大牛三

淡友GG

美股唔識跌

唔撚講啦，計數差好撚易瀬嘢，亦講撚咗好撚多次；
我知有人唔明以為係會雙輸，但係都係果句你做唔到唔代表無人做到；
算啦鳩噏吓only,我係辣殺嚟

夜期距離轉燈六十點

遲早爆

700 adr 336

咁大市值都可以咁樣上法 我淆底唔敢玩

升唔起，跌唔落

騰狗已完 下個quarter 只會更加弱

aws食盡晒成個場

Amazon要升係因為佢真係值嗰個價 唔係泡沫

心亂如麻 買左單邊 仲要weekend
媽 我心好亂啊

外圍太差，最怕拉美市落去

呢個貿易戰可以打到美股狂升 真係

仲要計埋e comm個邊賺既錢

美股拉番外圍

大戶們都牛過molamola

熊軍表示未驚過
老美升跌都好
港女一樣跌
咁既bug老閪都識玩

而家美國先開市半個鐘咁快就驚

驚跌得太少

你係好友

呢句真 清識波

你係淡友

我係平保淡友

熊隻強勢股

無乜所謂2日太多改變

焗+1

升緊喇 放心食飯

沽到佢做弱勢廢股

等熊軍總司令侵哥亂講野

逢侵加渣

辛苦晒

老美同老加傾得成咪又係照樣衝上去。另外，特老母對中國既態度同d明明𨳊樣，人前人後，習習係我朋友，但係針住中國係咁砌。而爺西開始係咁出招籌期，日日托市燒錢。
總括而言，貿易戰點都會繼續打落去，睇下中國幾時收皮，完。
純9 up

依家搞到連港股業績好果啲都唔敢掂

戒夜期...
輸到我仆直/...
專心炒日期算...

焗住去加一，我謝絕你沽盤

話咗另一隻game嚟
要望實老美嚟炒

呂布喂埋我都唔識食

岩呀 特老母人前人後兩個樣。我同你係好朋友 但我要搞到你仆街

我自己5:15-9:30呢段時間唔做嘢 去食飯
除非日市坐住咗 先會等埋呢段時間睇吓有冇位平

之後9點半睇老美咩方向
見夜期識得跟就入市 都應該八九成勝率

qq做咩係咁跌

老美勁

2個星期內見29500, 淡友要走好快D走啦

又贏

屌你老美有冇咁堅，外圍全紅都升番

夜期軍又勝

今年輪到淡友

屌 道期升到成個芒郁咗

期指轉燈

老美咁升法實帶埋港女 星期一熊軍

美女扯旗扯到咁

升番
嚇死 手震腳震

老美既開市永遠咁癲 keep 到既就大升keep 唔到都係跌小小

你點解咁多圖

今晚一定有散水棍 冇事既

等加拿大同老美傾掂，又會繼續衝上去，唔洗擔心

👍🏻

屌，收市走左吽，燈到

淡友真係再見了

慢你22點

熊279 280新出？

算啦..
唔理...
留返時間搭車訓下覺臭下女...

日期下個月要搵多個方法打格...

都靚

圖太朗勁燈

又到牛軍威喇。熊軍出黎幫拖

日市dh係27882

一支箭扯上去 屌你

係愛定係責任感

又夾上黎

又係你呀

執緊130點

你有邊一日唔夾

miss撚左put 388 既機會

日期就緊係唔玩啦 夜晚賺夠 朝早比自己晏d起身

Deep v

屌 夜期好din

等佢上番去再PUT na

國指80點 但3張
好似幾抵玩

朝早番工

要put 只考慮12:59先落注

知唔知點解升咁癲？因為太多淡閪做淡

辭左職 邊講書邊炒期

嚇鬼咩

一陣咪倒插式插落去

講書 professor

讀書 唔係講

唔得呀..
朝早唔炒期...開工恰眼訓

又燈

打錯字

回番哂 冇事喇

私立百花王學園？

qq今晚會唔會325

我都想
我呢排無工番 真係研究緊賭波睇盤 積極過睇市

Gamble Ball PhD

有QQ頂撚住.
你夜期升幾多都無用

我覺得好神奇 有時真係可以睇到廢d個隊會贏

星期一挾我

請放過淡友 也放過自己

有tips唔益手足

收聲呀

改名做伊藤開司

星期一一開市就28000，然後直上

adr其實唔可以作準 點解仲有人可以用adr打飛機

咁驚買咪升囉
ON99

自學唔敢扮勁 係line到激嬲左賭神 比佢block撚左

平注買正氣上盤好過搏廢隊贏

殺上290 fatfat

冇line 馬會啲錢拎番哂出嚟了

新年中左一次四連環舊錢玩到依加

老美扯晒旗

讀緊咩

打佢落去

正氣隊 推介尼卡沙 梅斯 球探關注

我都想學睇
而家好多時都係靠睇波睇開邊隊黎判斷啲盤玩唔玩得過
變咗啲美洲波我含曬撚

平半盤王尼卡沙

美洲波唔出出曬名假到仆街架咩
尤其巴甲 阿甲

紫巴日市賺夠啦，夜市回吐一下

大棍跌喇 哈哈哈哈

賭兩次 奶過 不了
日假都正常啲

696

入少少UDOW

搵人扑暈紫爸佢
直到星期一開市後

墨假 法乙都ok, 梅斯同朗斯。彼德堡都唔錯。仲有紅星對家

仆你個街 買親半一都要驚餐死嗰半格
呢輪真係買柏雷素爾對家算

劍指29000

前日我睇盤買左山度士
對面獨立隊 受讓同讓主客和+1大熱
擺明係山度士廢到唔入 莊家派人暴動腰斬

紅星就真。咪搞
賭波post班手足之前賭完紅星黑足成個禮拜

我都係專注賭返英超德甲西甲好似好啲

唔經唔覺TQQQ已經+60%

英冠, 英甲, 法乙仲正氣過你講果d 大聯賽強隊成日都讓太深

英甲法乙唔熟
英冠都ok

hi賭波淡友

你唔係有蟹牛咩

拿 真係回番哂 冇事喇

你兩邊蟹 點救

以前賭過一陣 大概知咩路
英德都正路
跟住就西荷比美職
再落就係挪超=瑞超=日職=韓K都OK
南美洲波真係假到仆街 葡甲都信唔過

澳先假

美職好撚假，主場客場實力差勁遠 當MMA咁睇，娛樂性十足

怕咩
港女星期一一定跌

佢一邊咋
斬晒牛
好似係

早幾年意甲季尾d 0:0

我都記得大戶恩話放哂牛

美職只賭銀河大波

就蟹既put 陪你

今日早啲訓
星期一數錢喇

牛軍仲有無老弱殘兵係到啊

仆街 夜期升左二百幾點 :<

真歷史重演 再黎600

痴撚左線 你買咩過？

邊有呀

唔好呀 再挾死比你睇

大戶恩真係帶比大家好多歡樂 輸都要笑住咁輸

有啊 由跌計返上黎

歷史重演威力減弱 夾返3 400

比日期升左25點好友就開曬party咁
淡友就即刻唔見曬

我係到喎

我認我係殘兵啊

睇黎星期一平開多。
侵侵求你助攻呀 宣布下星期實施2000億關稅

平行時空既野何必太敏感
比自己過返個腳震既周末

當我地死架？

侵侵幾時會宣布實唔實施

突然淆底既你

5號

難過要實施喎

我係到，跟師父睇16000點

打錯 5號前掛

布清明明牛軍

接咗火棒

你係牛定熊

呢d位追真係勇士

痴線 邊到淆。有侵侵會安心d

消化晒啦，除非加到5000億

接左

實施左就唔同講法喇

Qq adr繼續地心探險

放心喇
準備迎接下星期既千跌之日

正put 驚西

唔撚通大爆升咩

你搞到我突登開黎睇

等5號出左方向先買算 食住花生

有幾多人係block左P字個條友

曇花一現 高位食咗

事實呀

出左方向就買唔切

又到熊軍威

夜期真係刷錢機

法乙都玩埋，抵你贏

好撚正

我驚架 左右手都係call

沒擔心過

唔會只係爆一下掛

我

好容易就overshoot

夜期升幅收窄!!! +100 !!

唔講呀

除非呀爺跪低 唔係既話侵侵一定照實施。睇中美股市 美國已贏 實同你玩

認真，法乙通常正氣+靚盤，好易食全格

我都call左

通常低水200都係派錢

唔似大跌

直插26000了

今日做咩咁神秘。之前都講。有古怪

早d點啦，星期睇下呀爺夾唔夾埋上黎

瘋狂出gif 但係唔報平安
睇黎癲左

早d訓

冇啦冇啦
原來豪哥熊過夜
星期一爆升啦

molamola

唔撚信你啊仆街仔

27811平
27749 +1

26000有支持

問題係5號實施係咪已經反映左，靴子落地。定2000億過後仲有5000億

侵侵兩次出2000億前都有出po屌中國阻住金仔棄核

熊軍必勝

你行使價幾多

睇大市仲未反映左

sor9ly我係專玩假波，易捉好撚多

350，368

好彩我冇玩期啫

你一定玩開澳假

重倉，驚呀

挾到痴咗線

但中國都唔知點還擊 ?

本身想熊 但望到唔升唔跌咁 加埋佢熊即刻吉倉

係

但係700到368
恆指都應該上到290？

唔係回收價重要過行使價咩

無 上次368都係285左右

中國除左出聲明做到咩

Call輪

估計星期一二會跌到275-276 形成頭肩低 再爆上。
星期一 二再睇下點

輪無回收價架

今日同上星期五好似，都係引熊
星期一再連升幾日

既然係咁 咁點解你唔入埋恆call?

【7、中美貿戰隨時下周升級 要留意9月6日】
說及新興市場危機，不得不提中美貿易戰，恐最快在下周升級！事緣美國與墨西哥在本周初宣布達成新的貿易協議後，很大機會再與加拿大達成共識，一旦如此，總統特朗普精心策劃的全球貿易戰北美戰線可謂一統，加上歐盟及日本早已「投美」，新興市場一眾國家又受到上述提及的貨幣危機之苦，內外交困，中國經濟可謂即將受到重大考驗。

特朗普政府近日多處放風，先透露已拒絕了中國提出的談判、透過消息人士向傳媒表達可能最快在下周就宣布對總值2,000億美元中國進口貨品徵收關稅、接下來再表明聯儲局應幫助他去解決與中國的爭端、又自爆相關部門正研究如何確定各國是否操縱貨幣，順帶點名批評中國利用人民幣貶值去抵銷貿易戰的部分影響。凡此種種，已充分顯示其咄咄進逼的決心，在11月6日美國國會中期選舉前，為了轉移其政治醜聞視線，不得不對中國採取強硬態度。

今次的連環放風行動為何刻意提到聯儲局？有分析指出，明顯地是針對中國的沽售美國國債策略。在中美貿易戰之初，不少分析提到中國擁有「金融核武」，有必要是可與美國玉石俱焚，就是短期內沽售所持有的逾1萬億美元美債，令債息瘋狂抽升，達致美國政府及企業融資成本失控的混亂局面，尤其是臨近國會中期選舉前夕。

特朗普要防止亂局，就必須拉攏聯儲局幫助，在美債遭拋售時，能夠立即提供足夠的買盤接貨。作為聯儲局，也不會樂見利率失控拖垮經濟。

至於研究操縱貨幣，若特朗普不是信口雌黃的話，在今年10月美國財政部公布半年度報告前，必定會有新消息，因這份報告是有可能宣布中國是貨幣操縱國。根據目前定義，美國要判斷一個國家是否操縱匯率有三大指標：對美貿易順差200億美元以上、經常帳盈餘佔GDP的3%以上、持續及單向的外匯干預。一旦被認定為匯率操縱國，商務部可以進行貿易制裁，例如懲罰性關稅。換句話說，特朗普大可以在10月前更改「公式」迎合「需要」。

搞美債吧

睇黎今次好有信心喎。你今日一直講牛。已經證明你熊過。

歡迎

無揀到 一心諗住玩個股

人生太短 出手要更大

CALL PUT 冇玩過
點解唔玩牛熊, 刺激好多

輸死左啦牛熊

點會斬自己對腳

屌 0.01 同打靶仲有咩分別?

攬炒

佢行錯左方向

所以我今日入左少少0.02

連升到9月6，再行返通道落去

On9 如有我開put 根本唔洗輸50K

澳假有次玩過最撚癲嘅，唔記得係當年fc悉尼係夏季鎊首嚟嘅，最尾果十場我睇盤全撚部買佢對家，連佢對鎊尾果場九倍都俾我扑撚中

我湯失左路

睇下兩國個市。貿易戰搞咁耐 美股愈升愈有 侵侵佔優勢 點會無啦啦收手 佢有排玩

有咩事要今晚隨時對沖，兩張大期

你唔係輸30k咋咩，尋日仲熊過夜 今日應該汁到笑

同意 u乜都識

老美確認得跌未

今晚跌硬

熊師傅

執左10k 反手牛震走左

我仲記得上年個決賽玩撚到個龍上埋黎

今晚做咩咁high

屌你jm9淡仔三哥呀

正恩巴

熊軍可以返黎high 啦

得返2318 Put 最撚有希望

聽日去開返中銀用富途玩動物，渣打d信太撚煩

OK 星期一爆升600

咁都俾你解讀到

咪亂講野呀

真係回番哂 冇事喇

富途係幾好

係我輸到無哂錢 所以先係渣打玩住先

贏返哂既話 會入返落富途

好撚張呢張野叫做
苗僑偉果d到底係咩演技

夜期試頂大法

三哥做戲唔洗你教

其實夜期唔落太多最好 個次落400秒彈 現貨穿275會好睇d

我有2318牛

未收市既夜期只係平行時空
點解大家唔肯放過自己呢

講出來咪好燈

啱啱夜期低位升上黎200點 依家回一回調整咋

今晚好多人吹水

歐洲三傻陰d陰d落

呢隻唔係好重注，2萬

為左我地贏錢 布神好偉大

你前排唔係買牛咩 點會輸

屌你回番就正常番

熊字派浦頭！

不停反手咪仆街

聽下大師睇下有冇損手先

熊軍我地上

USD/CNH
6.8355 -0.0313 -0.46%

我都係 316沽落黎反手輸剩幾千

點呀

爽完啦
爽完又到我爽啦

我好欣賞你嘅堅持

有剩咪好囉

就來輸到無錢玩

所以唔玩動物 玩call put 坐下

期指大升50點 !!!

換走左你支唇膏啦

正恩傻左

俾你呃左去睇

俾姑娘剃陰毛剃到傻咗

Put坐到年尾實賺

佢第一次我已經唔中佢招啦

痴線 一晚內抹番走哂

又一大棍 !!!!

坐到變粉添

美匯指數上到95

下星期不樂觀了
B浪番A浪

大家當咩事都冇發生過is ok

喂啊 昇返比我沽啦

夜期高底波幅200

ok 即刻洗咗舊錢去當冇賺過

比下面 落265ok?

A浪未完

星期一就冇事

夜期做世界，假既

淡友POST翻譯表:

一棍=10點
一大棍=20點
大大棍=30點
暴升=50點
股災=100點
金融海嘯=200點

12點半D人食糊又上返

咪亂講，A浪係唔存在，牛2尾

祝你隻熊仔肥肥啦

我D熊冇死硬喇

金融核爆幾多點呀

熊軍諗定點開party 先

沽張細國上布神船先

下星期一定上到2幻8

愈插愈有

今日我反而冇咩信心 琴日就100%咁濟 不過兩日都係五手

nice name

Fatfat 殺上290

276夜期唔至於穿掛

你收聲呀，夾死你

同我沽盡佢

原來牛軍威得一陣 又走哂

第一次見布神咁

唔好殺我275牛呀 養到佢牛高馬大 唔想咁就無

訓教先 係咁。

錢錢錢都唔聽

PLAN A !!!!!!!!

星期一先數錢。

調轉左呀

巴打邊隻熊?

咩位+1好，好似over左

星期一企唔到277就熊到264 正

再over 一次 ++++

向下殺牛有2000張食

無反手 但覺得自己高位止賺得好靚

識既大陸遊戲業IT狗個個腳震緊驚冇得撈
阿爺會唔會澄清返啲野然後挾死我地

OK B浪開始

師父話九月更加容易左一巴右一巴

師傅唔提都唔記得 9月再創世記 lm

殺268牛

會點

期指大升10點 !!!!!!!大大獲

插到去22000 !!!!!!!!!!!

你未睇過創世紀咩

tvb唔睇

仲有今年下半年秋官新戲會上

屌 仲插... 唔好再跌啦

呢個真係要lm 見證

剩係識追朗斯 羅連安特

乖啦你

B 浪終於出現

可以FULL PAY 買樓 !!!

1001

搶